呀生你敵我不分喺度屌人

我話佢返支那嗰陣就支我老母 跟住就話我係支那人 大佬好亂呀